求機箱推薦網

有冇巴絲有推薦搵機箱嘅網站？
用開嗰啲都係得價格/a-z排
逐個撳入去睇 啲格式又唔統一
有冇啲網可以用尺吋 /放唔放得入full size 顯示卡嚟分類嘅網？

例 機箱闊度20cm以內 放得入full size 顯示卡

Terminalhk

pcpartpicker

雖然未搵到心水
多謝兩位

台灣網
純粹貪佢一版過

想要個對流/通風好D既機箱
BUDGET 1K 有冇推介

P300A P400A P500A
Lancool II Mesh
Meshify C
NR400 NR600 TD500 Mesh
500DX
NX800